走啦，香港呢個仆街地方醫好都嘥藥費啦

無能用，點走？？

真

其實香港果地方唔值錢

值錢既係香港人材

有好多獨特性， 亦有更多俾港共搞到好腐爛， 就算救返都要用1-2 代時間去執

明朝用左300年時間都恢復唔到宋朝頂尖既華夏文化

你唔去深圳人民醫院醫緊係嘥藥費

今時今日嘅香港，唔鬼滅咗佢邊有可能有重生嘅機會

就嚟有得食狗肉人間天堂

你老母，哪有錢

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

最怕到時藍絲走得仲多過黃